𡃁仔，有無聽過科興？

玩時玩，唔好攞科興個名黎玩

有冇葉玉卿

科興?
我Three興
佢Two興
呢個溫馨

個字幕錯既

有埋前面果句就正喇

慢必

屌黑興鍾培生嚟嘅喂

前面is wt

知唔知依支咩黎呀, 科興針呀

大佬呀唔好咁癡線

係囉，第三個明明係葉玉卿

你係咪同信仔同南哥都有一腿？🚬

無計

家陣上網好難搵番 香港字幕, 得大陸字幕

大陸人由於唔識 葉玉卿, 所以改左做「綠興」

你又真係解得通